啱啱食m認炒蛋有蛋殼！！！

依家啲蛋粉連殼都有

食m

大忙唔小心開蛋嗰陣整到啲殻姐

好正常，打爛左跌入去

成日都有架喎

高級餐廳咩 又唔係有雞屎

蛋粉整啲殼入去托啊

再嘈食埋你

扮真蛋

垃圾m記
著餅都大陸製

冇飲管就唔食
完